有冇人好憎出面廁所啲屎坑個自動感應沖水

屌佢老尾
係我個人有問題個身太慶定太大動作
咁易感應到
屙少少佢同我沖一次
再屙少少又沖一次
屌好撚驚呀

用張廁紙濕一濕消毒酒精貼住佢

下次試下先
好撚柒煩